全部人呢七日盡做呢樣野！

就係㩒美金
㩒撚到佢荒

唔鼓勵大家做犯法野
但一定要保障自己財產安全

推

push

持美金者 等同漢奸

咁大獲，咁我唔㩒了

成個連登加埋㩒唔㩒到十萬

一定冇，唔好㩒

hkg+ $8

none want pay

早排美金低水你唔唱，依家玩人踩人？

垃圾 我只會持人民幣

依家先㩒？唔係一早轉晒放床底？

未轉曬sor